郭榮鏗意思係咪即係拒絕攬炒？？

戴定頭盔先
我唔係分化撚
啱啱睇now電視見到

佢話支持高官被制裁
即係支持人權民主法案

但係佢話唔想香港普通市民受制裁牽連
即係唔支持政策法？？

我唔想知佢錄音內容
我推到同溫層既大家知道
你地負責幫手去fb啊等等宣傳得唔得
唔好再理膠post喇 關注返行動post
再好好運用6月至今每個核彈去twitter做文宣喇

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，
請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 我希望美國巴絲手足都有遊行
聲援香港同埋同要請求美國國會通過人權法!

908 建議：
-大量英文文宣/紙牌
-高舉大量美國議員大頭相
-高舉大量國旗
-唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼 補充文具需時又珍貴)
-領事館門前唱國歌

無人申請不反 都要照上街
需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

9月8！到時見！

佢地始終有個考慮，係唔放棄淺藍選民，佢地有種妄想：相對中立會拎到淺藍票。

淺藍睬佢都傻啦
唔怪得烏克蘭最尾都要趕走嗰啲所謂反對派議員

泛民拒絕攬炒好正常
佢地都係有商家佬後面幫手嫁嘛

但泛民違背連登仔攬炒理念
論罪當諸
泛民應該要100%跟足連登仔先啱數

係

泛民都算係中產，點會想攬炒？

公民黨立法會議員去信美國國會兩黨領袖 呼籲盡快通過香港人權與民主法案

唔係幫泛民
但作為從政者佢有幾想攬炒都唔會講出口
佢地只可以講對準政權

當然之前成日人前講一國兩制運作良好
人後就話香港法治民主已死
係好撚柒

可唔可以唔好分化 大把淺黃都一家大小又走唔到 咁佢地都唔可以唔考慮佢地

打少啲飛機做實事啦
行動post呢
郭榮鏗點諗關人尻事，推爆行動post

我都走唔到
但咁點？今次玩完變新疆

再講，今次唔面對
2047都要面對
都係一國一制
唔好將個問題又射落去下一代

我估今次好多商家佬係背後偷偷支持佢哋

泛民成日都係咁嫁啦
點都留條尾同政府DEAL
要記住佢地係為票 咁耐都冇為過民主
次次最後果一下就出賣抗爭者 就睇下今次佢地點

制裁香港官員=香港d官收皮
制裁香港=全香港收皮

咁你問我，有辦法之下想官收皮定全香港收皮，咁係人都揀淨係官收皮。但如果冇辦法既話全香港收皮我都受

其實好多就算黃都唔一定支持攬炒
敵人同目標一致就得
唔需要所有野100%認同

agger

咪係囉

制裁全香港好好玩呀？

到時連糧食都唔夠真係午餐肉都無得食